Q 爆料：亨特-拜登已向联邦调查局自首！

Q 爆料：Hunter Biden已向联邦调查局自首！

亨特-拜登已向聯邦調查局自首！他今天下午親自接受了司法部長巴爾和其他六名司法部律師的詢問。他一直藏在華盛頓特區的一家醫療機構里，在那裡接受戒毒治療。

這些資金藏在瑞士的幾個賬戶中，亨特提供的證據表明，喬-拜登多年來一直在訪問這些賬戶並使用資金。證據顯示，喬-拜登個人已經取走了超過4500萬現金，並將其用於個人物品。

這些信息已經轉交給國稅局的一個特別部門進行調查。巴爾將在週五與喬•拜登會面，建議他要麼退出競選，要麼面臨多項刑事指控。

如果他退選並充公賬戶中的所有資金，拜登家族特別是亨特將不會面臨刑事指控。

10米距離

Q 爆料：亨特-拜登已向聯邦調查局自首！（繁體）

唔係好信

一日後新聞:
亨特畏罪自殺

Q？Q房網吖？

唔係好信會用退選來換唔起訴

早兩日4chan又有post話佢吸毒死咗

好似係連登出個POST就話係SOURCE咁

Fake news

如果他退選並充公賬戶中的所有資金，拜登家族特別是亨特將不會面臨刑事指控。

好撚假喎，充公左退選就唔使坐？有咩可能

吹咁撚大點信

我都係咁諗 咁都得就唔係法治

joe好慘
白頭人送黑頭人
要投joe喇

我當堂嚇一跳

China Joe照贏

後面個段假撚到

樓上幾個反侵力好絕望

其實Huniu #294518你條撚樣fake夠未

時事台 fake news 標題黨 content farm 問題嚴重

個POST o既日子係10月28, 係真o既都通左天啦

之前佢又話佢入院

QQ ?

屌....畀你快我一步

搬去創意台啦

唔知架，外國d 法例好多古怪野

不過今次應該想煮死佢

接受戒毒治療

Source呢? 求其一條4chan thread?

冇人知Q係咩人咩
Qanon 依一年好出名喎

美國時間28號點會到依家都冇主流料到
4chan都好信?

已封鎖會員 Huniu完全封鎖

「新聞」wor

Copy and paste後唔記得轉繁體以照顧你既自尊心。所以急急補返個繁體版，尊重連登仔開PO規則

亨特拜登失去了一切...

保持百米距離

太假啦大佬

四陳啲嘢都當source

樓主可以喺連登開返個post話敗登死左
然後放返去twitter/reddit

吹大左

Joke 2020

QAnon

問題係就算背後係咁既操作, 都唔會係網上睇到

自咩首成個家族咁大佢咁亂來

fake news bot又上熱門 連登仔好波

Ok

拜登已失去一切

Q 證實了這消息……

L

聽住先

黑警：10 miles

最攪笑係有討論真假

*有人

"The stories and information posted here are artistic works of fiction and falsehood.
Only a fool would take anything posted here as fact."

就算係自首都會等到11月3號打後先啦
更何況有錢打官司又點會自首

連登 = 新大紀元

Q版特工？！

邊個唔信既就係5毛

自殺死因，向頭部連開七槍

就算退選都應該要終身監禁啦
做副總統受賄，縱容共產黨殺咁多維吾爾人
死一百次都唔夠

幾十公里就差唔多

吹到50E咁大嘅波都冇用㗎，拜登咪又喺度準備搞選舉

乜sex addiction 有得醫嘅咩？

on9/10係假新聞 但係你個名咪自首左係上面黎既五毛係真新聞啦

會唔會大選前自首咁on9 呀搵鬼信

法國越黎越多連登仔信埋晒呢D陰謀論
想光復香港就咪撚黐埋QAnon 度

4chan 9up多過真 等proof好過

樓主用錯左殘體字做標題喇
再開過啦

q乜

Hunter 想住用猶大條款自保